中學生影班相被何妖藍絲圍插

影Q版相，老師同學生做左個手勢-蓋右眼，聲援傷眼少女、五大訴求！

有班死藍絲不斷追擊，狂打比學校，聲稱要找出邊個係果班班主任！！

班相關佢鳩事，鍾意嘅舉埋中指都得啊

仲要上哂藍絲fb page!!!!

仲要冇blur相

夠膽咪出黎圍揪囉 屌你老母

壞人變老了
文革兵又出動

上埋港人講地

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

死何妖 搵人搞學校

咪就係！影張相無聲抗議都唔得.....

何妖呢條撚樣凌遲都唔夠贖罪

唔死都冇用

做返同樣果招，寫信表揚該班師生，要求學校唔好懲罰老師，否則即係打壓自由
同班藍屍鬥寫得多囉屌哂佢老母臭閪

搵人做9 藍絲page

Pish

推

人地跳閘又要管 人地影相又要管
屌你老母死廢老食飽飯無屎屙就搞搞震

禍害香港

何妖不死 香港冇日安寧

師弟妹

何妖葬返老竇老母未

Email得唔得

知唔知D學生點